覺唔覺拳賽唔係重量級根本唔好睇？

睇d 中量 輕量級
本身個身型已經細一個碼
打擊既力量又感受唔到 好冇癮
睇utube 見到泰臣呢d 先係boxing
個種力量感 體型見到都驚
睇呢d 睇番中量級覺得悶

睇你追求d咩

岩，起碼75kg先睇得入眼
82kg戰況最似現實

60KG以下根本就係兩件小學雞鬥摑

我都覺

好似兩隻猛獸咁打交

嗰啲咩超蠅量級簡直同鬥蟋蟀冇分別